【612九個月】今晚多區都有活動

知道大家都呢排覺得無力感好重，呢個亦係班狗禁大動作嘅目的。

所以請大家咬緊牙關，不忘初心，團結一致。堅持先見到希望，今晚見。

今晚見

推

tui

好

防疫同時，希望大家都謹記班狗完全冇休息過。
對於濫捕同屈打成招，請大家都唔好麻目。

自推10連

光

復

香

港

時

代

革

命

五

大

訴

求

缺

一

不

可

支持

加油💪🏾

希望大家保持心入面團火

唔好放棄

屌你老母啦

831

#12Mar #北區 #放映會
日期 : 3月12日 (四)
時間 : 19:30
地點 : 粉火橋
Source :

仲有粉嶺呀

Push

推上去

推行動post

試下唔好講推
講今晚見

push

唔好浪費義工手足一番心機

Pushhh

火一定有
唔出黎/出面唔危有好多人唔=冇
打twitter 戰線, 唔好放棄全球大流行嘅機會, 話比世人知, 中共令到全球受害
未去bot拎任務嘅快D去

岩 國際戰線都要keep住

今晚見今晚見今晚見

go

推唔到

終於有活動啦

PISH

唔好比佢沉

抗爭九個月

推啊

沉了

推返上去

1554 綜合各方消息，沙田站新城市廣場中央公園及好運中心平台等，黑警已經怖防展開包圍網，附近街坊注意

pish

來互相推post
【行動】知唔知今晚有咩特別？

積極D
來互相推post
【行動】知唔知今晚有咩特別？

一定要小心！
來互相推post啦
【行動】知唔知今晚有咩特別？

會唔會表演魔法

利申唔係鬼

推推

放映會你想有咩魔法睇?

thx 巴打

光復香港

時代革命

依家先睇到

推

push
各區重狗，手足要小心

唔好帶多餘野
例如八達通